其實龍心只係個冇包袱, IQ正常既人

佢冇家人呢個包袱
亦冇怕留案底既包袱
亦冇供樓既包袱

佢浸過咸水
或多或少都受到外國文化嘅影響
佢其實一直係探索緊人生既意義
佢會去質疑「何謂Freedom? 何謂自由？」
佢一直就係透過行動去探索呢啲open question

旁人會覺得佢嘅行為好傻
因為普羅大眾有好多嘅包袱
會克制自己行為
所以會覺得龍心做嘅嘢係「不正常」

龍心眼下嘅我哋
亦都係「不正常」

其實
龍心只係一個冇包袱
IQ正常既人
佢所做嘅
只係一場學術上嘅探索

又吹奏

搞精神病人點計

龍心行緊大蛇丸果條路

只不過係一個有錢既馬車

「亦冇怕留案底既包袱」，笑咗

佢只係一個有錢既癡線佬

樓主全家仆街死